/* No comment provided by engineer. */
"🌟 Star My Repository on GitHub" = "🌟 在 GitHub 上为开源的 Regex Go 点一个 Star 吧";

/* No comment provided by engineer. */
"🏗️ Builder Area" = "🏗️ 搭建区域";

/* No comment provided by engineer. */
"🏷️ Regex Result Area ✍️" = "🏷️ 正则结果区域 ✍️";

/* Localizable.strings
  RegexGo

  Created by Frank Chu on 5/2/23. */
"👾 Playground" = "👾 游乐场";

/* No comment provided by engineer. */
"📊 Data Area ✍️" = "📊 数据区域 ✍️";

/* No comment provided by engineer. */
"📖 Blog at yongfrank.github.com" = "📖 个人博客: yongfrank.github.com";

/* No comment provided by engineer. */
"🔡 🔢 Digit & Alpha 4-12" = "🔡 🔢 数字 & 字母 4-12 位";

/* No comment provided by engineer. */
"🔡 OneOrMore(.word): 1+ Characters" = "🔡 OneOrMore(.word)：1个以上的字符";

/* No comment provided by engineer. */
"🔢 Digit Only" = "🔢 仅数字";

/* No comment provided by engineer. */
"🔢 OneOrMore(.digit): 1+ Digits" = "🔢 OneOrMore(.digit)：1个以上的数字";

/* No comment provided by engineer. */
"🔤 Alpha Only" = "🔤 仅字母";

/* No comment provided by engineer. */
"🔤 Normal Text" = "🔤 正常文本";

/* No comment provided by engineer. */
"🕹️ Terminal" = "🕹️ 终端";

/* No comment provided by engineer. */
"🕹️ Terminal is Here~" = "🕹️ 终端在这里~";

/* No comment provided by engineer. */
"🪄 Regex { }" = "🪄 Regex { }： 正则符号";

"ZeroOrMore { }" = "ZeroOrMore { }：0个以上";

/* No comment provided by engineer. */
"🚩 Relevant App: Oh My Flag" = "🚩 相关 App: Oh My Flag";

/* No comment provided by engineer. */
"1⃣️ .digit: Single Digit" = "1⃣️ .digit：1个数字";

/* No comment provided by engineer. */
"About App 🤖" = "关于 APP 🤖";

/* No comment provided by engineer. */
"About Author 🧑‍💻" = "关于作者 🧑‍💻";

/* No comment provided by engineer. */
"All the data in the app will be erased." = "App 内所有的数据都会被清除。";

/* No comment provided by engineer. */
"Attention ⚠️" = "注意 ⚠️";

/* No comment provided by engineer. */
"Builder Playground ⛷️" = "Builder Playground ⛷️";

/* No comment provided by engineer. */
"CHANGE LANGUAGE" = "更改语言";

/* No comment provided by engineer. */
"Common Regex 🤯" = "常见的 Regex 🤯";

/* No comment provided by engineer. */
"Create random number" = "创建随机的数字";

/* No comment provided by engineer. */
"CREDIT 💳" = "信用账户 💳";

/* No comment provided by engineer. */
"Currency Rule" = "货币规则";

/* No comment provided by engineer. */
"DEBIT 🏦" = "借记账户 🏦";

/* No comment provided by engineer. */
"Done🫣" = "完成 🫣";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter keyword" = "过滤关键词";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter Text" = "过滤文本";

/* No comment provided by engineer. */
"Hello" = "你好";

/* No comment provided by engineer. */
"Hello, world!" = "你好，世界！";

/* No comment provided by engineer. */
"Hello, World!" = "你好，世界！";

/* No comment provided by engineer. */
"ℹ️ .word: Single Character" = "ℹ️ .word: 单一字符";

/* No comment provided by engineer. */
"Manually Compact Size Class" = "手动紧凑的尺寸";

/* No comment provided by engineer. */
"Misc 🦭" = "其他设置 🦭";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"OneOrMore { }" = "OneOrMore { }：1个以上";

/* No comment provided by engineer. */
"Pages" = "章节";

/* No comment provided by engineer. */
"Pages 📖" = "章节 📖";

/* No comment provided by engineer. */
"Password" = "密码";

/* No comment provided by engineer. */
"Playgrounds 🎊" = "Playgrounds 游乐场 🎊";

/* No comment provided by engineer. */
"Regex Go 🛫" = "Regex Go 🛫";

/* No comment provided by engineer. */
"Regex Playground 👾" = "Regex Playground 👾";

/* No comment provided by engineer. */
"RegexBuilder in DSL 🛠️" = "DSL 的 RegexBuilder 🛠️";

/* No comment provided by engineer. */
"RegexBuilder🏗️" = "RegexBuilder 🏗️";

/* No comment provided by engineer. */
"RESET APP" = "重置 App";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Progress" = "重置进度";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings & ABOUT 🔩" = "设置 & 关于 🔩";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to load" = "无法加载文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome 🥳 " = "欢迎 🥳";

"MUST be alpha only" = "必须只包含字母";
"MUST be numeric ONLY" = "必须只包含数字";
"MIN 4 AlphaNumeric MAX 12 AlphaNumeric" = "最少4个字母数字组合，最多12个字母数字组合";
"START MIN 4 Alpha MAX 12 Alpha, FINISH MIN 2 numeric, MAX 4 numeric" = "开头最少4个字母，最多12个字母，结尾最少2个数字，最多4个数字";
"👍 Very Good, the password meets the requirements" = "👍 非常好，密码符合要求。";
